+++
title = "Одесский марафон. Анонс."
date = 2007-04-16T02:46:46
author = "roma7"
guid = "http://mak-chgk.ru/2007/04/16/odesskiy-marafon-anons/"
permalink = "/post_777/"
Source = [ "http://marafon.com.ua/outnews.php?id=28",]
categories = [ "Прочее",]
slug = "odesskii-marafon-anons"
aliases = [ "/post_777", "/2007/04/16/odesskiy-marafon-anons",]
type = "post"
tags = []
+++

Началась регистрация и предварительный этап Марафона-2007. 



32 команды, набравшие наибольшую сумму очков в предварительном этапе, сыграют в Одессе очно. Время от времени на сайте будут выставляться вопросы, на каждый из которых команды могут отвечать вплоть до появления следующего вопроса. На каждый вопрос от каждой из команд принимается только один вариант ответа. Поводом для регистрации команды является получение от нее первого правильного ответа на играющийся в данный момент вопрос. Команды, прошедшие в очный финал, начнут его с игровыми очками, набранными в предварительном этапе. Ответы, кроме отдельно оговоренных случаев присылайте по адресу alex@marafon.com.ua.